男友平安夜車禍亡 男生DSE險失手 5年後釋懷：天上嘅你聖誕快樂

每年聖誕平安夜街裏愛人一對對，剛分手的人固然落寞，不幸與另一半天人永隔者則更難釋懷。昨日平安夜一名快將大學畢業的男生在facebook發帖，憶述5年前的平安夜，男友特地從倫敦趕回港打算與他過聖誕，豈料往機場途中遇車禍身亡。樓主當年是中六生，正準備考DSE，噩耗把他擊潰，幸獲社工開解，鼓勵他努力活下去，別讓男友擔心。

男生重新振作，不但在DSE考獲好成績，更成功入讀男友生前的大學，間接完成昔日約定一起讀書的夢想。他坦言時間未能沖淡失去男友的哀傷，每年聖誕都孤單過節，更想起當年得悉男朋友逝世的情景；但事過境遷已逐漸釋懷，更希望今年能考獲一級榮譽畢業，讓男友感到驕傲。他最後在帖文寫道，「最後致已經喺天上嘅你，我愛你，聖誕快樂」，亦感謝彼此家人「咁支持我地呢對gay couple」。

平安夜與所愛的人平安度過，已是莫大的福氣。一名男生昨日在fb發表長文，紀念5年前在平安夜逝世的男友。他表示與男友小學已相識，中學亦一起讀書，中三時開始拍拖，惟一年後男友便留學英國。雖然分隔兩地，但家人卻支持他們繼續發展，更鼓勵男生將來與男友投考同一間大學，以維繫感情。

自男友到英國留學，兩人甚少見面，平時只可透過手機通訊，即使傷心難過，只能隔着屏幕互相安慰，「唔可以直接走過去比個擁抱佢」。相聚不易，故當5年前在英國讀大學一年級的男友表示，終可趕在平安夜乘飛機回港，與男生一起過聖誕，男生高興得花兩星期上YouTube看教學片，自製禮物給男友，希望為對方送上窩心驚喜。豈料，男友卻在往倫敦機場途中遇上車禍，當場不治。

即使孤單面對傷痛，男生不忘勉勵一眾與伴侶分開的人，希望他們別放棄自己，反而要堅強下去，證明給另一半看自己「仲活得好好的」。男生在文末不忘向天上男友送上祝福，「最後致已經喺天上嘅你，我愛你，聖誕快樂。」，他亦特別鳴謝路上一直支持他們這對gay couple（同性伴侶）的家人。網民都被深深感動，鼓勵樓主加油達成願望，不少人亦指難得家人開明，可惜天意弄人。

Gay佬過聖誕節
啲耶撚點睇

死個屎忽鬼有乜所謂

連登仔思想其實同d facebook呀叔呀婆一樣咁落後

香港未廣泛接受同性戀
同性戀唔係大晒

思想開放一定係啱架咩？

左膠:唔支持死gay佬等於落後

佢匿埋屋企搞基我就無所謂
成日覺得基佬想在男廁雞姦男人
好撚驚

哇屌連登真係好恐怖

連登基佬全面入場

我仲以為自己睇錯咩男友 男友
冇女人既
this

我想知，點解唔支持同性戀就係思想落後

咁過多廿年，係咪唔支持人獸交就等如思想落後？

老老實實，動物點同意和人性交?找動物傳心師?

你都識講你自己覺得，你都白閪癡

性慾可以透過化學檢驗
人類所謂愛情既感覺同樣可以

反駁人地個例子出黎真係好on9

咁例子改為亂倫 你討論反個重點
點解唔支持同性戀就係思想落後

最憎人講句廢話出黎駁

收皮啦屎忽佬 扮乜撚野呀 轉過頭咪又同另外一個基佬搞

一直都想講,唔知由幾時開始D人越黎越鼓吹思想開放=正確

呢個有問題
因為父母供給三餐一宿
如果亂倫合法，子女唔同意性交就有機會要捱餓或瞓街
焗住成為父母的洩慾工具
兄弟姊妹亂倫合法化就起碼要成年後同話佢知生育的話好危險
另外根據聖經
阿當夏娃後代都係要亂倫先繁殖到下一代
所以其實耶人企唔到係道德高場反對亂倫

我諗基佬都會簡d好樣少少既 所以你放心唔

係都唔關你事
痾篤尿照下自己咩樣先啦

又話FB文
傳送門唔該

你呢d叫強姦喎

其實所謂開放都只係講緊一啲冇咁小眾既小眾
班小眾爭取權益既同時
又歧視緊其他小眾
例如上面講既亂倫，人獸

唔係架
有無聽過飢不擇食?

你係基佬?

基佬

連登班死基佬幾時死

信基督教先信有地獄?
又以為世界上只有無神論同自己間教會?

好地地一篇野講另一半意外身亡都可以變成無止境既爭拗 連登仔醜唔醜 就係因為人地性別一樣都要嘈十世 煩唔撚煩

一定要講R.I.P.
好浪漫呀好偉大的愛情呀先合你心意
你咪自己開個壇bam晒唔合你心意的網民囉

同性戀有咩錯姐

又係呢啲恐同, 唔識尊重人嘅保守撚
其實又唔影響到佢地, 家人唔反對
都唔知反嚟做乜春
block 咗好多呢啲人

第一段係咁睇左勁多次 心諗乜野男友

根本仲保守過班廢老，完全係藍絲嘅級數

咁你死入嚟做乜鳩

我希望事件嘅主人翁可以走出陰霾
重新出發, 搵到自己新男朋友啦
能夠讀返男友間u 真係好浪漫嘅事

連登仔真係好撚落後
支持立即槍斃所有異性戀同埋恐同者，推動香港思想開放

政治正確沒有極限

一見到人唔接受基佬

就話人保守過藍絲

D政治正確撚唔岩聽就話人係藍屍
成日話連登仔乜乜乜 不嬲兩登都反同

姐係話俾連登仔聽死GAY佬都有伴(雖然死咗)

死GAY佬

又成班屎眼人衝入黎

好驚俾你block呀

可能聖誕節啲毒撚無街出要上網踩下人取暖

屌屎忽啦 仆街

天滅基佬

無你班基佬邊得黎咁多愛滋
好地地有女唔屌走去屌屎眼

佢地撚識尊重人咩

好心你冇鏡就拎盤水照吓自己個樣先

呃左入黎睇

信猶太教得唔得?

醜女就唔會被人強姦?樣衰就唔會被人雞姦?
on 99
又係男扮女user?

講得好 100分

見呢個comment咁多負評就知啦

講得岩 我好憎基佬

咪撚戇鳩啦男同志邊忽唔好地地呀?佢哋天生係鍾意男人呀點樣屌女人呀?
男女唔會玩屎眼嘅?

無錯 道德淪亡但所謂思想開放其實好恐怖嘅事黎

（長文）無意中發現暗戀對象已經有男朋友⋯

其實我諗有人反lgbt 唔多唔少都關呢班矯枉過正 自詡思想開放既政治正確撚

好笑不如話你有妄想症啦
你成日覺得會俾人雞姦真心建議你睇吓醫生

講真
都夠膽搞基 仲點會驚死呀

唔支持你搞gay 就係落後，你都on撚柒99，未訓醒

平時有女仔比人姦就>唔濕點入，正常女仔清醒反抗下一定姦唔到啦

以家就怕基佬強姦男人?

你去睇先啦
睇得好話我知

真係死基佬

咪就係，仲有d gay 佬搞搞下gay 突然間變返直，搞到正常性取向既都有埋，地球害蟲

屌屎眼比率邊個高d 呀柒頭，你講出黎唔笑果下先好野

今鋪真係死基佬

我又真係想知佢好得過佢口中既 "毒撚" 幾多

最鍾意睇連登仔反同
成班道德撚上身

原來仲係智障

成日話班女人幻想男人會強姦佢
點知成班連燈仔都係咁

男同志=愛滋病
你哋班垃圾恐同講得出都唔笑咪仲撚好嘢

唔信耶都要落地獄架啦
成班on9反耶連登狗

連登仔網上緊係兇狠啦，出到街咪又係成隻鵪鶉咁

God bless you

連登狗
成班死毒狗幻想有人搞佢地，但其實碌鳩完全無人希罕

Gay佬起碼有得搞gay
啲死毒撚連登狗左手玩右手咋

我真係好鍾意睇連登仔反gay佬

唔反對人Gay
但唔好搞我就得

毒撚係咁㗎喇 望佢一眼就會覺得人哋睇中佢 同佢講句嘢又會覺得人哋對佢有意思
難怪會成日幻想有人想雞姦佢

原來支持同性變代表先進？
我屌你老母啦

所以咪成日屈啲女受害者係雞
真係乜撚野人諗乜撚野

同性戀唔需要支持
但需要不反對
啲人反對同性戀係理由都係源自於主觀既野
好難改變
但講埋個啲咩驚自己比人搞個啲
真係未撚訓醒
你咪反對囉
人地鍾意點就點

從來冇話唔俾反對 但話驚會搞自己嗰班就真係
係毒撚先咁多幻想㗎姐

唔記得轉AC 呀 五毛

小賤(譚海波) = 高葵株式會社
Epiphany = RedBaron

睇到他與男友，已經知唔對路

自己去睇下數據先再出黎吠啦，gay 佬愛滋病比率幾高，正常伴侶又幾高呀柒頭

我冇講過gay 佬等於愛滋病，但搞gay 的確係容易有愛滋，你諗下gay 佬唔屌屎眼可以屌邊忽

不過同你地d 死gay 講logic 都冇用架啦，搞得gay 根本已經柒撚矇矇咁款

睇個標題睇到R晒頭入呢驗眼

見到有啲人話驚搞到佢嗰下好笑 照下鏡先啦油頭毒撚

正常伴侶?你以為異性冇性濫交?講到得同性先會咁款
你究竟係咪深櫃呀咁撚驚 就算有愛滋都係人哋gay圈嘅事啦關你呢個直仔乜撚事呀?
定你無知到覺得愛滋係會空氣傳播呀?
自己係直嘅唔擔心性濫交嘅女人但就去擔心男同志有冇愛滋
你就真係唔好亂咁吠喇

柒少陣啦 屌屎眼點樣易啲有呀 易啲係有幾易呀 愛滋病其中一個傳播途徑係不安全性行為 姐係屌西都會架小朋友

乜撚都反代表我哋見解獨特，你識條春咩

希望反個班第時生仔唔好係gay

天生既嘢佢地識條春咩

大部份人屌西都會帶套
明知無咁爽但唔驚愛滋都驚有bb
但你班死基佬屌c忽又唔會生到仔
屌下屌下為左爽就唔撚會帶啦
c忽比西有易出血
咁咪有愛滋機會咪大過人囉

算啦唔好再同佢講啦，條傻尻連愛滋係血液傳播都未知(屌屎眼比屌閪更易出血)，就話屌屎眼冇野 分分鍾佢呢條友搞gay 搞到有愛滋都未定

上面咪講左你地d 死gay 佬搞搞下gay 變返直搞正常女人係到散播愛滋囉，定係你條柒頭愛滋上腦盲撚左睇唔到人講野

是撚但啦 拗黎有咩用

咪咁高估自己啦

屌你啦傻鳩 我話其中一個途徑呀 落lubricant又點屌出血呀 同埋屌西又點屌出血呀 睇撚死你女人手仔都未摸過啦

繼續不願面對岩架啦死gay 佬，拎數據駁我呀柒頭

btw I am straight 同你唔同睇法就屈鳩人係gay

屌閪唔夠水夾硬入咪損囉青頭仔
救命你係咪愛滋上腦連正常性知識都冇

睇死你條柒頭搞完gay 又變返直係到散播愛滋啦，唔係點會仲肉緊過d gay 佬，人地真係gay 都冇你咁緊張

仲要d logic 甩皮甩骨咁款，人地搞gay 既真係多得你唔少，搞到人地個朶臭晒

你以為係連登講兩句就影響到人地咩 你鍾意點講咪點講囉 繼續活係自己個世界到啦

死GAY佬！全部女人都係雞！

見到班友咪又係淆晒底 網上兇狠

唔使叫你哋同班友隻抽啦 你哋啲恐同撚上facebook/ ig打句status屌柒gay佬我諗都未必敢

拎數據出黎人地仲點駁

hehe

耶教徒係10月31同12月25慶祝異教神誕同融入異教習俗又點睇

咁就代表全部gay都係濫交？

1999

仲停留係深究岩唔岩
屌你老母價值觀無對與錯
只有落後同先進

是撚但啦, 永遠都唔會說服到另一邊, 嘥鳩氣

代表好大比率囉 你要用全部咁極端冇得講 我信總有基佬一世人都未試過唔帶套做 但有幾多個先

係 依家個社會就係傳統家庭觀話事 同性戀想有得結婚就要說服過半數人 我諗幾十年之內都唔會做到

異性戀生得出同性戀，代表父母既基因本身有呢種取向，又或者係雙性戀既機會大。呢度連尊重都冇既人希望佢地第時唔好將同性戀基因遺傳比下一代啦

其實你睇愛滋病病毒累積個案大家都係3千幾個咋喎

首先同性戀同異性戀既比例有冇1:10 但個案一樣代表咩
第二就係以前好多同性戀係唔敢出黎求醫或者講大話 係依幾年好d 所以以前累積先冇咁多

所以基佬就接受現實啦

其實我唔覺得兩登反同喎
明明啲盲目反gay嘅留言都係勁多負評
有唔少理性討論同性戀嘅post都係正反各半
只係反gay嘅意見由來已久
而撐gay嘅人好少會鬧返死直男乜乜乜
咁睇落咪好似反方大聲啲
你班反gay唔好騎劫民意就真 你不代表我囉

你gay您事
洗撚人支持咩on9
成撚日話人反對同性戀
實情係您地迫人支持同性戀
屌您，衰撚過啲5毛

佢地想同性婚姻合法化嘛
所以咪一定要人支持囉
成日講到唔care其他人支唔支持 但心底就好想多d人支持佢地

雖然我挺同，但唔可以否認數據上同性戀者Hiv+比率較異性戀者高呢樣事實。
但面對咗現實又點呢？
我唔認為繼續污名化、羞侮同性戀者可以解決到問題，反正無論社會點睇同性戀者只會一直存在同出現，唔會因爲社會保守啲，你第時生個仔就一定唔會係gay。而同鍾意嘅性別做愛係人類本能，你期望所有基佬唔扑嘢係不設實際。如果叫你禁慾一世唔準屌女人你會點？
真正解決到問題嘅係推廣安全性行為。同性戀者係高風險群體呢樣事實唔係不可逆轉的。即使係肛交其實帶咗套已經好安全，更唔好講宜家已經有藥可以令hiv病毒降低至唔會傳染水平。
但繼續羞辱lgbt群體，社會只會更少呢方面討論，繼而關於同性安全性行為資訊更加唔流通。

另外恐HIV恐愛滋態度一樣唔要得，除咗無助患者重新投入社會之外，亦阻礙有關防疾資訊流通，又會令一般人忌諱就醫，少人有定期驗身概念但又繼續搞繼續傳播。

其實有時挺弱勢唔一定只係大愛左膠，喺公共健康同社會效益角度諗一樣講得通。

小學雞到
支持同性戀一撚定係gay或者tb啦
真係抵你垃圾毒撚溝唔到女
眼光窄到一個點 正一井底青蛙

咩戲？

拎HIV黎講冇乜謂
樓上都有人講gay扑野除左玩屎忽之外都冇第二度, 亦難以期望佢地一打飛機
咁肛交本身奶野風險就係比較高, 拎數字黎講都係無乜意思
同性戀係本身一直存在既群體, 無辦法改變("拗直"), 亦唔係傷天害理既存在
要做既係點樣處理/對待呢班人既需要

而家有一種思考方式係現代係好常見
其實政府冇打擊同性戀其實已經算係一種支持
(如同性戀死刑) 應該會有人話思考陷阱

偏偏就會有人會將件事黑白分明
政府有乜資格管，人權自由黎架
照你咁講，政府係冇資格存在
因為政府既存在同人權自由成對等既存在
唔好話係人民給與權力，講出黎自己唔笑我冇咩好講
地球人每個人都有權利，土地有乜資格比人買賣
人人應該要平分擁有

但點解接受到政府管但接受唔到同性戀比人管
實有人話兩樣，再話政府係由人民監督
我屌你老母發小陣夢，搵日災難，政府走先定你走先
根本政府就係大過人民係鐵一般既事民
除非全民反抗

好啦，呢件事指出既係依個世界有啲野係例外
雖然知佢係錯，政府大過人民
咁你就會話同性戀關乜事
老老實實，同性戀影響到人？影響唔到
但影響到經濟，宗教係經濟上，甚至政治上既勢力係大
所以同性戀點解冇咁易實行到
既然知道咁既原因，其實已經可以點都即止
或者您會話有啲國家合法左啦，又唔見你講
其實而家唔係犯法，你搞到合法
有咩意思，咪響啲唔支持同性戀既宗教拎尾彩撚9佢囉
當然實有人抱有平等既夢想但唔係個個囉

再講返啲乜野思考方式
就係而家啲人覺得自己有人權，覺得有完美主義
依種諗法就已經錯啦，搞清楚個世界根本
就會知有啲野唔係可以爭取
就算有唔會係平民

私底下相處一定尊重嘅
相規以善 和而不同
每人都有自己觀點 只要係合理
唔代表西方合法左就唔會有人反對
亦唔代表係絕對 係咁嘅話西方主導全球法律咪得
想人服從就唔該裝備自己
唔係一句兩句思想落後就想人支持
唔講仲以為係班泛民

諗下咩叫民主先追尋民主啦
想要民主但經常做同民主背道而馳嘅事
咁樣仲想贏中共 同班台狗冇分別

連登仔一反同就一定拎hiv黎講
無容置疑有班人真係好濫交有哂病
但其實有大把人扑野一定要有套
如果你身邊有個正常少少既gay fd 同佢地傾下計 你應該會對我地改觀

個死剩種唔使釋懷 遲d佢屌屎忽屌到有愛滋就可以提早落地獄見條屎忽鬼

以為鬧人弱智
自己論點就變得有說服力

你又知我地fb冇屌柒d死gay佬

唔通又要話你知咩 咁撚支持gay佬幾時幫佢地搞同性婚姻合法化呀

反你就同恐同 點解連/高登咁多人憎死gay佬就係受夠你班政治正確撚

以為眼花

唔會全部都係基佬黎掛？
個個練到咁大隻去搞基

連登仔真係好煩 , 冇人要你地接受同支持同性戀 , 但洗唔洗每次入親 gay post都冷嘲熱諷

一條女都無就知咩事
唔係咁開心呀

你條柒頭係咪唔識分析數字呀
同性性接觸愛滋病感染個案 多過 異性性接觸
但累積個案大家都差唔多，知唔知代表咩？
代表你班死gay 佬屌完屎忽又搞正常人散播緊愛滋呀，咁都唔明

大佬，女人會唔會忽然剝光俾你睇？
但係男人就要攞條j出黎俾基佬睇
不過班基佬同基佬支持者就話「樣衰係唔會俾人鷄姦」

咁你又做乜撚嘢

人地好地地一件正常事都要畀你侮辱
你以為自己好型??
你侮辱人就得
畀人禁你聲去侮辱人就唔撚柒得

唔係話 支唔支持
你可以唔支持
但唔代表你可以出言侮辱人
兩樣野黎

見你發晒狂問你一句又發癲

其實真係唔撚洗你地支持，但都唔輪到你地反對囉
你地以為自己邊位呀？你地啲恐同立場WFC

死毒撚連登狗其實咪又係明光社啲frd
根本同啲反同耶撚一樣咁嘔心

起曬鋼係純粹因為想屌柒你呢啲垃圾姐
事實上你地啲垃圾立場的確可以唔理
你知架啦，現實世界撚有人理你地呢啲死毒撚咩

見到你個樣都走夾唔抖啦
你仲恐怖過所謂嘅gay佬
十居其九gay佬都大把女仔frd，檢討下啦死毒撚

左膠真係好得人驚

講緊係男廁呀豬西

屌唔通個個慶祝聖誕個個都耶撚咩

你班死基佬
仆街喇

屌你老母
你條死基佬收皮喇
連登比你搞到好大浸屎味

入過男廁未？

點解連登仔咁有自信，覺得基佬一定會搞自己

落地獄

有無聽過「飢不擇食」？
有無聽過「唔理好醜、但求就手」?

咁勤力覆哂咁多個po，唔知發哂狂同發癲既係邊個呢

我就認為係你

衛生署 28/11/2017報告
搞得gay就咪撚唔帶套屌屎忽

你啲立論同語氣就反映咗你以偏蓋全啦

咪撚再搬埋呢啲數據出嚟啦
都唔知有冇stats 嘅sense
臨床理論證明gay 肛交容易有愛滋
數據係多人咗, 甚至多過異性戀
除咗佢個理論因素外,
你有冇諗過係gay 喺性病同防愛滋意識比異性戀為高
甚至係比以往嘅世代為高
先多人驗, 多人驗咪個數字會多啲囉

你啲異性戀都一樣有機會染愛滋
但有意識嘅又有幾多?
一定唔多過我地啲gay bi 咁多
我地都有用套,或者有固定partner
唔好講到gay 就全部大部分都濫交
都on99

你地異性戀分分鐘以為冇咁我地易有aids 就乜都唔用
甚至唔去驗..
你地都一樣有害群之馬有濫交

再者咩性伴嘅調查有冇查過佢個方法準唔準?
佢根本冇可能實證得到個數字
有人填資料作大唔得㗎

個個盲反都冇啲logic
係都要以偏蓋全
多唔等於有愛滋
講到異性戀冇咁
異性戀有嘅數據都唔算少呀

好warm 好溫馨
好想kiss

收嗲啦
直接睇累積個案啦屌你
你驗愛滋性病嘅異性戀人數都唔係同同性相若
又唔知係幾多人驗
異性戀驗嘅人數分分鐘少同性戀咁多
個數據仲可能係唔準

再者年年防愛滋意識增加
每年驗病人數上升
數據不穩定

睇返累積最實際
其實個案都係大家三千
多得嗰五百幾
就可以話gay 等於愛滋?
on99
你一日冇得去驗證所有gay bi 都係百分之百係hiv carrier 都唔好踩我地呀

就算係有hiv 又點??
有hiv 唔等於有愛滋
係hiv 唔理唔驗唔治療
去到免疫系統太差
乜癌乜嘢免疫太差先患, 常人唔會有嘅病發哂出嚟先有

再者, 有hiv 係有得食藥suppress 住
可以唔會傳到畀人...
大部分都會用返套 同維持固定partner

仲有嘅只係一班少部分害群之馬又濫又冇套又冇食藥

唔好撚好再無啦啦spin 去愛滋等於gay,bi

愛滋唔係你想像中咁恐怖
已有藥物,同適當治療去壓抑
再者班gay點會冇啦啦雞姦你地柒頭?
無啦啦輸啲血去你到感染你?

你地都癲嘅照下你地自己個樣啦

再者雞姦強姦受害者都一樣有愛滋
都一樣要鬼急症室食28日高劑量嘅藥排走hiv
唔同通直仔又係愛滋人士?

異性戀嘅愛滋人數分分鐘比現時仲高
五十步笑百步

你地冇logic 以偏蓋全就收擋啦

易唔等於必然
你講得比較易就即係
西都會出血啦
有乜撚資格話gay 先會出血你都on99

上上面講得啱
大把濫交屌西嘅戴套只係怕bb
唔係主要怕愛滋性病

你地異性戀其他性病感染率都唔少
再者驗嘅直仔直女又唔多
誤以為愛滋先關gay 事
卒之上得山多終遇虎
有乜資格話人
咁少過同性戀人驗呀,
甚至咁少人驗, 數據仲更加唔準添呀

仲有如果愛滋先係等gay
政府宣傳片就唔使乜鳩性取向都show 埋出嚟啦

收啦
呢個世界唔係得gay 㗎
你對LGBT, hiv 病理, stat都唔撚識
就以偏蓋全,
同無知冇分別
果然歧視源於無知

冇bi gay 咁得閒去屌你地豬扒毒撚呀
根本就傳唔到畀你地

成鳩日拎數據打j
又唔深思下啲數據比較有謬誤
異性戀都唔好得幾多咋on9

單係5年來無忘記雙方的約定，已經好值得尊重。

上面班盲反 剩係拎愛滋濫交嘅 全部都係on9 冇邏輯
選擇性失明, 忽視呢啲特性喺異性戀都有
個個就ff 同性戀全部, 100%有愛滋, 濫交
好似異性戀就完全係零
唔撚使鬧咁嘅款

仲要ff hiv 嘅人雞姦你會惹到你
又唔撚知hiv 病理, 醫學發展
又唔知有藥去suppress
又唔知呢個世界嘅gay 志願團體有好多乖乖仔
一樣有高意識, 一樣有keep 一個partner
成鳩日覺得表面睇到嘅異性戀一面就係乖冇濫交
大把人放浪型駭你都唔撚柒知呀
睇嘢得一面, 又唔了解LGBT culture
over generalization

狗公擒你條女，你條女又肯比狗屌
算唔算兩情相悅

補充 見到兩登成鳩日糞青反gay 真係影衰自己
仲話遇向國際添喎
唔使你支持
唔該都唔好盲反
同埋就算反對
其實本身你地都冇資格
因為根本影響唔到你地
你地好人好再點會惹到你
on99

仲有呀你地當中唔少人係bi 仔
一樣咁濫交 冇資格話人

玩過屎忽終身唔比捐血就啱
係都要迫紅會收血

聞都聞到你陣毒撚除啦
想嘔

連登仔：唔俾食大麻＝唔俾人搞gay＝古老化石
遲啲如果興某樣犯法嘢其他人唔肯接受又會俾人屌食古不化架啦

Gay

上面條死gay 佬發晒狂咁款，成個post 都係佢浸gay 味
拎埋數字出黎都可以話gay 佬冇愛滋，事實上每年搞gay 有愛滋既人數都上升緊
不過d 死gay 佬黎黎去去都係得果幾招架啦
數據唔準都up 得出，逃避現實，不願面對
我都係走先，廢時比你搞到我都有浸gay 味

唔好講d咁不學無術嘅野好唔好

基佬真係好恐怖
恐怖過啲港女

似乎你不學無術多d 柒到你

你用緊本聖經

玩屎眼

On9毒撚真係有樣睇
望住你真係知咩係因果報應
聖誕都仲咁得閒回post，可憐下你啦

我都唔慶祝太陽神節，你都on99

屌你老母名校secret po出嚟嘅人都有討論空間

香港可見將來都唔會做到某啲西方國家果隻同性戀平權

明明連登先最多基佬 好心你地就捍衛下自己個界別啦

食古不化都可以自豪既你

睇黎大家都放錯左重點